動畫求名 有LINK

請問一開始果段 係出自邊套動畫

刀劍神域

一定唔係 我之前睇過刀劍神域都唔係呢個STYLE

Where is the fucking link

我英

title咪寫左
刀劍神域第三季

唔係第5季咩?

殺戮重生犬屋敷

魔法戰爭第12集